黃埔毅進仔：旺角警署有內奸

RTHK32直播，係咪我聽撚錯左

有唔其呀

明明我已晝夜無間踏盡面前路 夢想中的彼岸為何還未到

點會無
做得狗既都係為利益出賣靈魂
你睇老豆搵仔幾多篤灰就知

最近有自己人考咗入警隊

唔係老豆搵仔點會連身分證都起到

得旺角警署咁少？

你估1000個老解係咪一個內奸都無
用腦啦
1個內奸足夠拎全部人名單 sd俾美國

明明我已奮力無間，天天上路，我不死也為活得好

鳩sir?

今日有內奸向我地俾心心

好心就靜靜地贏

訓左半年 依家先知?

祝各位阿sir一帆風順

自己人一定有 若如唔係起底邊有咁快

同個官講，睇佢比唔比你做好人

個內奸做咗咩

分分鐘軍器廠街1號都有

係咪姓鄧?

屌 聽到d狗親口講特別爽呀嘛

睇區議會投票紀律部隊宿舍選區就知道前線狗根本就係CONDOM，拎晒間表人名編號將來清算可以轉做污點證人

姓慮 唔好爆出去
再高級有個姓林
2個都有英國籍

一早知道！！！！！！
唔止一個，有朋友係旺角黃狗。

咪篤啦

一定大把lol

警隊收人實會審查

有沒有終點 誰能知道

講咗咩呀

好正常，唔係美帝點知咁多料

popo：我仲要移民，篤十個八個出黎保平安

在這 塵世的無 間 道

全部狗隊嘅內奸喺晒旺角狗屋到

係咪好驚呢死黑警

終於知啦

JM9 講緊咁岩聽到港台錄到條黑警講
個撚個諗撚曬去 以為第一日知咁係做乜撚野

純粹想問下有無其他人聽到
黑警死撚曬全家

你而家先知有無間道？
有無耐D呀

一車車連登仔考緊啦

殺忠臣

你點影的

最好鬼打鬼 自行解散

吓，間間都插晒黃絲入去ga la，毅進仔而家先知？

其你老母

間你老母

希望入到去仲係自己人
曾經有個話要做黃幫辦既人，而家著白衫日日幫警隊護航講大話
屌

14年入個班
不過真係自己人既驚黃左出事仲慘,唉

片？

飲杯啦咁多位阿sir

既然黑警可以喬裝示威者, 咁有示威者喬裝黑警都好合理

大把啦
我都識幾個自己人

傻豬每間局都有

我係察人

好多深黃手足考到入去
準備裏應外合

嘩你讀書讀到咩程度？而家竟然諗到呢個問題？

一定無

阿sir識唔識點樣分卧底呀

當一個人好唔專心咁做緊一樣野，而佢又望住你既話，佢就係警察

下次出黎打人個陣留意身邊有真警察呀

鳩硬sir有冇事

雨革後入去嘅狗係咪終於上水

諗起5年前雨運同依家嘅畜狗

其實我覺得就算有鬼都好難
因為我都唔知我同事啲身分證啦

邊個知呀

因為你公司無全香港市民嘅身份證記錄。

有內鬼 終止交易

徐步高

唔好講出黎
Btw 我識觀塘姓陳既手足

對唔住 我係警察

建議你快d坐大飛走
己有mon po 狗

p

Condom 仔抵死

邊個知

你都識搵狗做間諜啦, 點會無內奸

有聲

最尾個個字係美？

是傻強嗎

咪爆住

劉建明

話你班傻西係condom仔
你哋真你唔明喎
每一日你哋幾多個人幾多個名被摘低知唔知

以為同你食海底撈果個真係你兄弟?
大難臨頭各自飛，唔係點解咁多黑警移民?

仲有呀你呢d毅進散仔蒙面無no.以為就無事?
一個唔好彩你呀頭第時係制裁名單或者上身時，佢攬上身咩? 如果篤幾件出嚟話唔聽指示自把自為換佢無事，你覺得你會無事咩

你成身裝備加埋你支槍都係香港人畀你
今日你班畜牲做咁嘅陰質野，好多會報啦

屌你唔想知啊，係唔係唔識靜靜雞贏啊？

你估做臥底有毅進咁高學歷咩
梗係多數白衫架啦
毅進condom仔
知唔知點解白衫永遠都係後面啊

我只想做個好人

謝 江 李

A

鄧義士

太天真，點會咁少

我係警察

總有有良心白警既

白警is everywhere

喂係就快

乜唔係喺人都知肛交祥就係內奸咩？
佢係最黑人憎但同對比謝蛇佢俾人攻擊得冇咁勁
老豆搵仔佢又係最遲先放出嚟

呢d最嘔心

Errr 靜靜地啦

有強姦

謝_聰又黃又咁撚好戲 佢細佬應該都唔差

隻內鬼16年就入左去都唔出奇

係內姦呀
姐係插入式性侵

係所以正常有智商都知要鬥快叛變
囚徒果境
不過散仔叛變都冇人收

出嚟示威 公務員 有25% (7500人)
真鬼 (扮示威者) 5000人
真反共 都 幾千人 好正常

好在呀習 貪功又怕死 .....
如果佢再忍到 5年 , 香港 就會冇 白警 .....

呢D POST唔好上熱門，唔可以比狗知架

我識個個姓謝

唔係同一個

自己人開始做嘢，外內夾攻，下一個都武器庫

針黎
希望大家唔好推

區選好清楚話你知你地係少數派
要跳船就快啦

然後被同化

係時候分化翻佢地啦
慢慢捉鬼啦

點解覺得只係旺角警署有？

班狗以為真係有外國勢力幫手先起到底

諗都諗到啦 CIA會唔會連一枝針都無呀

係高雄呀！！！

全港都有，警渣自己執生。

應該話你個職位睇唔到
做admin/ HR位
要睇員工 身份證 家人 地址 果啲話咁易

唔係要犯法同黑社會先入得咩

共產黨就係低光譜，唔容許有唔同想法嘅人。

我都係咁諗
冇犯過法知你有良心
一定睇撚實

有內鬼，終止交易

今晚唔返黎食飯啦 要開ot

又洗白

收到風守poly防暴已經有5條針

邊個知？

硬鳩sir

我個frd叫阿強

因為你低級，部門吖頭同It要check容乜易
你有登記入公司嘅資料，權限夠乜都睇到

肯定唔只
如果唔係邊有咁多手足走到

怕比人發現唔係自己人囉
良民唔做得架

報咗白衫 準備入去起哂佢老母底

宜家先知？

你班撚樣去叫雞
深圳定東莞、大波定平胸,乜撚細節盡在老豆搵仔

mon post狗你哋小心啲啦
有冇啲係一齊叫雞嘅好朋友？
睇下係咪佢哋啦

屌 認真
唔好再推
真係知有人係入面做針

平時政府都派文職去狗屋，果度都有一堆黃收料 la

最近果批紀律部隊特警應該好撚多

自己人同考入警隊擺吓隔離真係有喜感

[member]好彩無講心心哥同跳舞哥，佢地之前冒死俾好多料出嚟[ / member]

🔫

半年都嚟緊嚟
仲良心白警
上得前線打人 開槍嗰啲冇一個係無辜

贖罪姐

[member]
查下邊個有外國藉
我識果個姓鍾
/member]

從來無良心白警 只有篤灰黑警
夠啦 唔好再推啦咁多位
琴晚肯定係我聽錯

睇電影d卧底要聽大佬話去斬人先可以搏取到信任
搏取到信任後先釣到大魚

不過9成真係睇戲先有

你揀嘅

正常啦
老豆搵仔咪話過 你督左人咪唔會係入面見到自己囉

慢慢諗下係邊d啦 隨時咪就係您身邊同您舉旗 揸長盾果d
囉您班垃圾condum仔

本身係六月見到自己中同做狗都好失望 但發現老豆搵仔見佢唔到 就知咩事啦 大佬 人地有老婆仔女 唔通仲想比人搞自己屋企人咩

班狗以為自己ot出10萬一個月好撚有錢
殊不知香港人咩都唔多，就係錢最多
租金比黑警搞到大跌冇晒生意
估下班人會不會出錢買班黑警資料？

最鬼根本係果兩隻英國佬

有就實有啦

喜你老母感屌死開啦，支那閪

Bottom up 滲透

清算味道飄來了

點只旺角咁少
靜靜地贏唔得既

有閪咩

拉

你地警隊最大隻鬼未係高層
睇下攬幾耐

而家嘅官.....比

咁姐係要我死呀

我個frd叫阿中 不過前排好似改左名叫啊美

姓江同謝

只能夠話，如果真係有白警，我諗到只有吞槍自殺個啲，依家出現嘅嘅所謂「自己人」好大機會係怕制裁嘅人

我都想有白警出嚟保護市民，但只有戲入面先有啦

女？

我地靜靜雞重組警隊

佢灣仔狗總

你點知的？

傻強就係鬼

咁多位mon post唔好信吖

你地身邊點會有內奸吖

全部自己人

放心放心

點解仲咁多人
班Mon po狗真心驚咩
驚就唔好咁撚黑心啦
死黑警 死完男家到女家